（骨氣）先派三萬 再派駐軍

但幾日仍然冇水冇電
然後解放軍出動救災
最後拋低句血濃於水
掌聲之下白事變紅事

你制唔制？

唔制
制 收咗錢先算